100毛本《自由係》真係呢

真係好難買呀！
星期四一去到就話買哂 等咗成晚等到11點收檔都冇返貨
今日有返但又去唔到書展
問咗佢哋遲啲都唔會上書局
有冇手足咁啱買多咗一本？
可以割愛賣比我